{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100739",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 청원"
    },
    "text": "計31室の客室を持つこの宿は韓国語をはじめとする様々な言語で案内を提供しています。訪問客のレビューを見ると、この宿は値段が安くて駐車場が広くて便利な長所があります。また、リニューアルされて施設が清潔で、コスパの良い宿として挙げられています。社長は親切に観光地情報と美味しい店を推薦し、近くにある清潔度が良好な他の宿泊施設の中でもこの宿をお勧めします。しかし、いくつかのレビューでは、テレビの位置とヨガが薄い点が残念だという意見が出ました。値段に比べて位置とコスパは良い方で、宿の内部はきれいにインテリアされています。しかし、いくつか不便な点があります。部屋にガウンがなく、トイレの電気がタイマーでできているので、頻繁につけなければならない不便さがあります。清掃員のサービスレベルが低く不親切に扱われ、暖房がなくて寒いのも問題です。駐車も難しく、湿度で枕や布団が湿っています。また、一部の客室ではカビが発生し、清掃が必要だと感じます。最後に廊下や階段には基本的なCCTVも備えておらず、安全性に欠けるモーテルだという意見もあります。この宿はホテル並みのサービスは期待しにくく、施設面でも残念な点があるので、もし便利な駐車場と良い価格を望むなら、この宿を選択する価値があるかもしれません。ただし、その他の部分ではもう少し検討する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語をはじめとする様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の長所は何ですか？",
            "answer": "この宿の長所は値段が安くて駐車場が広くて便利です。また、リニューアルされて施設が清潔で、コスパの良い宿として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "社長は何を推薦していますか？",
            "answer": "社長は観光地情報と美味しい店を推薦しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は他の宿泊施設よりもどのような点がお勧めですか？",
            "answer": "この宿は近くにある清潔度が良好な他の宿泊施設の中でもお勧めです。"
        },
        {
            "question": "この宿のどのような点が残念ですか？",
            "answer": "この宿の残念な点としては、テレビの位置とヨガが薄いことが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "この宿の内部はどのようにインテリアされていますか？",
            "answer": "この宿の内部はきれいにインテリアされています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような不便な点がありますか？",
            "answer": "この宿には部屋にガウンがなく、トイレの電気がタイマーでできているため、不便さがあります。また、清掃員のサービスレベルが低く、暖房がなくて寒いという問題もあります。駐車も難しく、枕や布団が湿気で湿っていることもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿にはカビが発生している部屋があるのですか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではカビが発生しており、清掃が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはCCTVが備えられていますか？",
            "answer": "いいえ、この宿の廊下や階段には基本的なCCTVは備えられていません。"
        },
        {
            "question": "この宿はホテル並みのサービスを期待できますか？",
            "answer": "この宿はホテル並みのサービスは期待しにくく、施設面でも残念な点があるため、もう少し検討する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この宿を選ぶ価値はありますか？",
            "answer": "もし便利な駐車場と良い価格を望むなら、この宿を選ぶ価値があるかもしれません。ただし、その他の部分ではもう少し検討する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 524
    }
}